大聲d❗❕小組榜首係邊隊呀？

阿仙奴

雲加又贏

咪又16強出局

雲加 雲雲加 就係咁簡單

雲加雲雲加

啵

肯定對拜仁

雲爺爺好波

對皇馬

對鏝

戇鳩

開對拜仁比佢

今晚皇馬都會次名

又贏

班傻鳩唔係諗住走線俾雲爺爺教訓嘛？

唔係講笑，唔想抽中阿記

睇番歷史，阿記對皇馬不敗

第一次認同你呀死中坑

利物浦

阿仙奴啪啪啪